### Заполнение параметров из контекста

В api доступно заполнение параметров из контекста, сформированного из результатов вызовов предыдущих методов в этом же запросе. Осуществляется с помощью указания в параметрах ссылки на сответствующий элемент результата вида `&<index>.key1.key2.[index1].key3`

*Обращение по индексу к элементам массивов тоже должно быть отделено точками*

Пример запроса:

```json
[
    {
        "method": "user.list",
        "params": {
            "status": "active"
        }
    },

    // Предположим, ответ первого метода следующий:
    {
        "status": 1,
        "data": {
            "ids": [
                1, 3, 5, 65
            ]
        }
    },


    {
        "method": "user.detail",
        "params": {
            "id": "&0.ids.[3]"
        }
    }

    // Перед передачей в метод параметры будут заменены на
    {
        "id": 5
    }
]
```
